你柯屎 無廁紙；無廁紙 用砂紙 抗沙士

搶唔到廁紙就用砂紙啦各位施主